呢個世界做厹根本冇得輸

標題開得唔好，基於男女平等嘅普世價值，應該係話所有做第三者嘅根本冇得輸。

各位唔好再咁天真以為你地鬧啲厹兩句佢地就會覺得於心有愧而唔做厹。唔會，對於呢班冇道德底線嘅仆街來講，根本唔會介意你嘅三言兩語！

因為佢地根本就立於不敗之地！輸嘅永遠都係你！係你呀！

第一，對於果班比人搶左另一半嘅人來講，你點都係輸比班仆街。當你傷心咁流緊眼淚嘅時候，果班仆街流緊嘅係前列腺液。唧使你講到話，呢啲臭雞/賤男負心漢唔要都罷，但你咁耐以來用時間心血心機去建立去維繫嘅關係始終都會比呢啲仆街搞到付諸東流。

而經過傷心階段之後，你亦會變得唔信愛情，就算再拍拖都會不斷懷疑新嘅另一半（佢地亦無形中受傷）。呢啲第三者對你嘅傷害係永無休止。

第二，對於果班投奔仆街嘅公廁/賤男來講，佢地會係短暫嘅贏家，會得到新鮮感諸如此類。但大部份嘅個案，佢地最終都係會被用完即棄，然後就會上lihkg開post 叫春「雞，正臭雞」/係Facebook/ig post ( the best is yet to come)（所有男人都係信唔過#sad#so sad#very sad #saddddddddddd)

最後，就係果啲仆街。成功追到，佢地自然產生無盡嘅成功感、快感。而佢地唯一需要面對嘅只係果啲廢過口交部嘅無力譴責。點解咁講？

第一，最大嘅譴責當然就係被人搶走另一半嘅人，但你覺得佢連你另一半都搶得，會介意你講果啲廢話？其他嘅譴責可能來自受害者嘅朋友，不過呢啲譴責就更廢，冇豬隊友嘅出現都已經算萬幸。

第二，來自網絡嘅公審。我諗就單計香港，一年都唔知有幾多單撬牆腳嘅事，保守估計都以萬計，但網絡公審一年咪得幾十單，機會率太細。就算真係公審，冇閃卡嘅話啲人睬你都傻，然後兩日啲人都唔記得哂。

加上，佢地根本有無數理由去解釋佢地嘅行為，令佢地覺得自己冇錯。以下係呢啲仆街常用嘅辯解：

追緊嘅時候
（1）依家咩年代呀，come on，戀愛自由當道，男未婚女未嫁，見到鍾意就去追有乜問題呀？

追唔到嘅時候
（2）識下朋友啫，呢個世界唔係男就女，唔通識朋友都有錯咩？唔怪得你一路都冇乜朋友啦！

成功追到
（3）人地段關係有問題嫁本身，佢地都相處得唔好，同左我一齊佢會更加幸福。

而上面呢堆佢哋覺得啱嘅觀點，根本只可以用道德、人品呢啲去反駁。但奈何，佢哋根本唔在乎道德品格，用佢地唔在意嘅嘢去駁佢哋根本哂氣。

所以佢地根本冇得輸！

無力譴責：
第三者正仆街！點解可以咁賤格！

另徵求對付第三者嘅方法。

agger

厹本身就冇嘢可以輸, 搶到就有閪屌, 搶唔到就搵第二個目標(或者本身就進行多線攻略);

搶唔到佢最多都係冇咗D時間, 厹搶人女成本本來就太低, 根本立於不敗之地, 唔係點會通街厹

利申: 俾厹(成功)搶過女

98 斯文書生型男
畫畫 | 藝術JJ | 聽歌 | 攝影 | sentimental | aesthetic

平時返學好悶好無聊，想搵人陪下傾下計吹下水交個心。

"photography is an immediate reaction, drawing is a meditation"

feel free to chat: